# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2026 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-02 08:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-02 08:05+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.18.0\n"

#: templates/admin_login.html:3 templates/admin_login.html:8
msgid "Admin Login"
msgstr "管理员登录"

#: templates/admin_login.html:3 templates/admin_panel.html:3
#: templates/base.html:6 templates/base.html:15 templates/base.html:40
#: templates/chat.html:3 templates/clipboard.html:3 templates/connection.html:3
#: templates/dashboard.html:3 templates/drawing.html:3 templates/error.html:3
#: templates/login.html:3 templates/register.html:3
msgid "Social Connect"
msgstr "社交连接"

#: templates/admin_login.html:15
msgid "Admin Password"
msgstr "管理员密码"

#: templates/admin_login.html:18 templates/base.html:21 templates/index.html:9
#: templates/login.html:3 templates/login.html:8 templates/login.html:22
#: templates/register.html:32
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/admin_panel.html:3 templates/admin_panel.html:8
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理员面板"

#: templates/admin_panel.html:9 templates/base.html:19
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/admin_panel.html:13
msgid "Create Registration Token"
msgstr "创建注册令牌"

#: templates/admin_panel.html:14
msgid "Generate New Token"
msgstr "生成新令牌"

#: templates/admin_panel.html:16
msgid "New registration token:"
msgstr "新注册令牌："

#: templates/admin_panel.html:19 templates/dashboard.html:16
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: templates/admin_panel.html:25
msgid "Registration Tokens"
msgstr "注册令牌"

#: templates/admin_panel.html:29
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: templates/admin_panel.html:30
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/admin_panel.html:31 templates/admin_panel.html:59
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: templates/admin_panel.html:40
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: templates/admin_panel.html:42
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: templates/admin_panel.html:53
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/admin_panel.html:57
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/admin_panel.html:58 templates/login.html:15
#: templates/register.html:15
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/admin_panel.html:96 templates/admin_panel.html:101
#: templates/admin_panel.html:107
msgid "Token copied to clipboard!"
msgstr "令牌已复制到剪贴板！"

#: templates/base.html:18 templates/dashboard.html:3
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: templates/base.html:22 templates/index.html:10 templates/login.html:24
#: templates/register.html:3 templates/register.html:8
#: templates/register.html:30
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/base.html:40
msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有。"

#: templates/base.html:42
msgid "Admin Portal"
msgstr "管理员入口"

#: templates/chat.html:3 templates/chat.html:8
#, python-format
msgid "Chat with %(username)s"
msgstr "与 %(username)s 聊天"

#: templates/chat.html:9 templates/clipboard.html:9 templates/drawing.html:9
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/chat.html:53
msgid "Type a message..."
msgstr "输入消息..."

#: templates/clipboard.html:3 templates/connection.html:20
#: templates/index.html:25
msgid "Shared Clipboard"
msgstr "共享剪贴板"

#: templates/clipboard.html:8
#, python-format
msgid "Shared Clipboard with %(username)s"
msgstr "与 %(username)s 的共享剪贴板"

#: templates/clipboard.html:14
#, python-format
msgid "Your Area (%(username)s)"
msgstr "您的区域 (%(username)s)"

#: templates/clipboard.html:16
msgid "Type here... Changes sync in real-time"
msgstr "在此输入... 更改将实时同步"

#: templates/clipboard.html:19
#, python-format
msgid "%(username)s's Area"
msgstr "%(username)s 的区域"

#: templates/clipboard.html:21
#, python-format
msgid "Waiting for %(username)s to type..."
msgstr "等待 %(username)s 输入..."

#: templates/connection.html:3
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: templates/connection.html:8
#, python-format
msgid "Connection with %(username)s"
msgstr "与 %(username)s 的连接"

#: templates/connection.html:9
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回控制台"

#: templates/connection.html:15
msgid "Private Chat"
msgstr "私密聊天"

#: templates/connection.html:16
msgid "Real-time messaging with icons"
msgstr "实时图标聊天"

#: templates/connection.html:21
msgid "Real-time synchronized text areas"
msgstr "实时同步文本区域"

#: templates/connection.html:25 templates/drawing.html:3
#: templates/index.html:30
msgid "Drawing Game"
msgstr "绘画游戏"

#: templates/connection.html:26
msgid "Play Pictionary together"
msgstr "一起玩你画我猜"

#: templates/dashboard.html:7
#, python-format
msgid "Welcome, %(username)s!"
msgstr "欢迎，%(username)s！"

#: templates/dashboard.html:10
msgid "Your Invite Token"
msgstr "您的邀请令牌"

#: templates/dashboard.html:12
msgid "Share this link with others to connect:"
msgstr "分享此链接以与他人连接："

#: templates/dashboard.html:18
msgid "Refresh Token"
msgstr "刷新令牌"

#: templates/dashboard.html:19
msgid "Token is one-time use and will be invalidated after someone uses it"
msgstr "令牌为一次性使用，使用后将失效"

#: templates/dashboard.html:24
msgid "Your Connections"
msgstr "您的连接"

#: templates/dashboard.html:30
msgid "Connected:"
msgstr "已连接："

#: templates/dashboard.html:34
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: templates/dashboard.html:41
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#: templates/dashboard.html:48
msgid "Drawing"
msgstr "绘画"

#: templates/dashboard.html:55 templates/connection.html:30
msgid "Memories"
msgstr "回忆"

#: templates/connection.html:31
msgid "Shared timeline of memories"
msgstr "共享回忆时间线"

#: templates/clipboard.html:41
msgid "Handwriting"
msgstr "手写"

#: templates/clipboard.html:47
msgid "Mood"
msgstr "情绪"

#: templates/clipboard.html:51
msgid "Happy"
msgstr "开心"

#: templates/clipboard.html:54
msgid "Pout"
msgstr "噘嘴"

#: templates/clipboard.html:57
msgid "Warm"
msgstr "温暖"

#: templates/clipboard.html:60
msgid "Sad"
msgstr "难过"

#: templates/clipboard.html:66
msgid "Stickers"
msgstr "表情"

#: templates/clipboard.html:69
msgid "Celebrate"
msgstr "庆祝"

#: templates/clipboard.html:70
msgid "Sparkle"
msgstr "闪光"

#: templates/clipboard.html:71
msgid "Fire"
msgstr "火焰"

#: templates/clipboard.html:72
msgid "Idea"
msgstr "灵感"

#: templates/clipboard.html:73
msgid "Heart"
msgstr "爱心"

#: templates/clipboard.html:74
msgid "Star"
msgstr "星星"

#: templates/memories.html:3 templates/memories.html:8
#, python-format
msgid "Memories with %(username)s"
msgstr "与 %(username)s 的回忆"

#: templates/memories.html:24
msgid "Approved"
msgstr "已通过"

#: templates/memories.html:26
msgid "Pending"
msgstr "审核中"

#: templates/memories.html:32
#, python-format
msgid "By %(name)s"
msgstr "由 %(name)s 添加"

#: templates/memories.html:34
#, python-format
msgid "Confirmed by %(name)s"
msgstr "由 %(name)s 确认"

#: templates/memories.html:39
msgid "Approve"
msgstr "确认"

#: templates/memories.html:45
msgid "No memories yet. Add one below!"
msgstr "还没有回忆，下面添加一个吧！"

#: templates/memories.html:49
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/memories.html:16
msgid "Memory List"
msgstr "回忆列表"

#: templates/memories.html:42
msgid "Add New Memory"
msgstr "添加新回忆"

#: templates/memories.html:51
msgid "Memory"
msgstr "回忆"

#: templates/memories.html:52
msgid "Add a shared memory..."
msgstr "添加一段共享回忆..."

#: templates/memories.html:54
msgid "Add Memory"
msgstr "添加回忆"

#: templates/memories.html:78
msgid "Please fill out the memory and date."
msgstr "请填写回忆内容和日期。"

#: templates/memories.html:92
msgid "Unable to add memory."
msgstr "无法添加回忆。"

#: templates/memories.html:94
msgid "Memory submitted for review."
msgstr "回忆已提交审核。"

#: templates/memories.html:115
msgid "Unable to approve memory."
msgstr "无法确认回忆。"

#: templates/memories.html:117
msgid "Memory approved!"
msgstr "回忆已确认！"

#: app.py:206
msgid "Invalid credentials"
msgstr "无效的凭证"

#: app.py:249
msgid "Invalid memory text"
msgstr "无效的回忆内容"

#: app.py:252
msgid "Invalid memory date"
msgstr "无效的回忆日期"

#: app.py:242 app.py:263 app.py:296 app.py:307 app.py:322 app.py:337 app.py:353
msgid "Connection not found"
msgstr "未找到连接"

#: app.py:266
msgid "Unable to approve memory"
msgstr "无法确认回忆"

#: app.py:379
msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

#: app.py:618 app.py:724 app.py:752 app.py:776
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

#: app.py:623
msgid "Answer required"
msgstr "需要提供答案"

#: app.py:628
msgid "No active session"
msgstr "没有活动会话"

#: app.py:631
msgid "Waiting for partner to join"
msgstr "等待对方加入"

#: app.py:634
msgid "Session complete"
msgstr "会话已完成"

#: app.py:728
msgid "Invalid session"
msgstr "无效的会话"

#: app.py:732
msgid "Session is not active"
msgstr "会话未激活"

#: app.py:780
msgid "Invalid message"
msgstr "无效的消息"

#: templates/dashboard.html:58
msgid "No connections yet. Share your invite token to connect with others!"
msgstr "还没有连接。分享您的邀请令牌以与他人连接！"

#: templates/dashboard.html:70 templates/dashboard.html:75
#: templates/dashboard.html:81
msgid "Link copied to clipboard!"
msgstr "链接已复制到剪贴板！"

#: templates/dashboard.html:86
msgid "Are you sure? Your current token will be invalidated."
msgstr "您确定吗？您当前的令牌将失效。"

#: templates/drawing.html:8
#, python-format
msgid "Drawing Game with %(username)s"
msgstr "与 %(username)s 的绘画游戏"

#: templates/drawing.html:14
msgid "Ready to play! Click \"Start New Round\" to begin."
msgstr "准备开始！点击"开始新回合"开始游戏。"

#: templates/drawing.html:18
msgid "Start New Round"
msgstr "开始新回合"

#: templates/drawing.html:22
msgid "Enter the word to draw:"
msgstr "输入要绘制的词："

#: templates/drawing.html:23
msgid "Enter a word..."
msgstr "输入一个词..."

#: templates/drawing.html:24
msgid "Start Drawing"
msgstr "开始绘画"

#: templates/drawing.html:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/drawing.html:31
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/drawing.html:41
msgid "Enter your guess..."
msgstr "输入您的猜测..."

#: templates/drawing.html:42
msgid "Guess"
msgstr "猜测"

#: templates/drawing.html:87
msgid "Please enter a word!"
msgstr "请输入一个词！"

#: templates/drawing.html:104
msgid "You are drawing! Draw your word and let the other player guess."
msgstr "您在绘画！画出您的词让对方猜测。"

#: templates/drawing.html:112 templates/drawing.html:234
msgid "Guesses left:"
msgstr "剩余猜测次数："

#: templates/drawing.html:113
msgid "The other player is drawing. Watch and guess!"
msgstr "对方正在绘画。观看并猜测！"

#: templates/drawing.html:226
msgid "Correct! The answer was:"
msgstr "正确！答案是："

#: templates/drawing.html:229
msgid "Game over! The answer was:"
msgstr "游戏结束！答案是："

#: templates/drawing.html:232
msgid "Wrong guess! Try again."
msgstr "猜错了！再试一次。"

#: templates/error.html:3 templates/error.html:8
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/error.html:10
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "前往控制台"

#: templates/index.html:6
msgid "Welcome to Social Connect"
msgstr "欢迎来到社交连接"

#: templates/index.html:7
msgid "Connect with friends and enjoy interactive features together"
msgstr "与朋友连接，一起享受互动功能"

#: templates/index.html:20
msgid "Easy Connections"
msgstr "轻松连接"

#: templates/index.html:21
msgid "Share your unique invite token to connect with friends instantly"
msgstr "分享您的专属邀请令牌，立即与朋友连接"

#: templates/index.html:26
msgid "Real-time synchronized text areas for seamless collaboration"
msgstr "实时同步文本区域，无缝协作"

#: templates/index.html:31
msgid "Play Pictionary-style games with your connections"
msgstr "与您的连接一起玩你画我猜游戏"

#: templates/login.html:19 templates/register.html:21
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/login.html:24
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账户？"

#: templates/register.html:18
msgid "3-20 characters, letters, numbers, underscores only"
msgstr "3-20个字符，仅限字母、数字和下划线"

#: templates/register.html:23
msgid "Minimum 8 characters"
msgstr "最少8个字符"

#: templates/register.html:26
msgid "Admin Token"
msgstr "管理员令牌"

#: templates/register.html:28
msgid "Enter admin-provided registration token"
msgstr "输入管理员提供的注册令牌"

#: templates/register.html:32
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账户？"
